列根都幾勁，戰後幾乎每個美國總統都有同佢合照過

1. 杜魯門

2. 艾森豪威爾

3. 林登•約翰遜

4. 尼克遜

5. 福特

6. 卡特

7. 老布殊

8. 克林頓

9. 布殊

10. 侵侵

兩個美國偉人係同一張相入面 世紀合照

11. 拜登

電光攝石人

影過相姐

人地係大明星
做過州長同美國總統

好撚出奇咩
大驚小怪

影過相好正常 但佢個時間跨度好大
杜魯門至侵侵喎

jfk 有冇

戰後未同佢影過相既
得甘迺迪（做太短就死左）同奧巴馬（太細）

不過同過佢影相都係一種榮耀
佢係最偉大既美國總統之一
擊敗蘇聯已經不得了

好似江澤民都係